懷疑中藥膏有類固醇

我自細有濕疹， 前排睇中醫，佢比左隻藥膏我話冇西藥成分，一搽又真係退晒冇再發炎。但係一停用就發番晒出黎 感覺同西醫類固醇一拎樣
有冇巴絲知道香港邊度可以化驗樽野入面有冇類固醇成分？ 好驚搽到爛面

唔啱就停用啦

衛生署

死曼狗入阿狗竇搞事

原來係生滋爛春袋狗

又爛袋又爛面 屌你老母死撚左佢啦 影響市容 正賤種